iOS 14.5 beta

已射

Apple Watch iPhone Unlocking
Dual-SIM 5G Support

即係點

Dual-SIM 5G Support 期待左好耐

有戴住apple watch , 唔駛打密碼開iphone